比代運公司偷左件貨 可以點做？

用開某間美國代運成十幾次都ok
點知一買貴少少野就出事
係倉度報警仲比阿sir耍，話表面上無刑事成份

除左開名唱衰佢之外 我都諗唔到有咩其他可以做

偷龍轉鳳定成件偷左？

開名啦

買左隻frogman 成隻無左

我間唔中都用吓美國集運，用開 ，不過 so far 冇事，巴打係咪哩間

開名等其他巴打小心